{ "_id": "1"  , "question": "Según cuenta la Leyenda, ¿Quien es royo?", "a": "La reencarnación del culto de los 40.", "b": "El estudiante eterno.", "c": "Un policía infiltrado.", "d": "¿Quien te conoce papá?", "right": "b" }
{ "_id": "2"  , "question": "El máximo órgano en toma de decisiones de la Universidad es:", "a": "Consejo superior universitario.", "b": "Rector.", "c": "Pastora.", "d": "Pollitos encapuchados.", "right": "a" }
{ "_id": "3"  , "question": "Que se hace en las asambleas generales?", "a": "Ir a dormir a tu casa", "b": "Estudiar el examen de hace una semana", "c": "Ir a debatir para tener palabra", "d": "Ir a clases con menos personas", "right": "c" }
{ "_id": "4"  , "question": "Que no se hace en asamblea?", "a": "Tomar fotos", "b": "No esperar la palabra", "c": "Proponer cambiar de mesa", "d": "Todas las anteriores", "right": "d" }
{ "_id": "5"  , "question": "Cual es el Bloque donde mas se fuma Mota?", "a": "En el de la Facultad de Ingenieria", "b": "En el de la Facultad de C. Políticas y Derecho", "c": "En el de Bienestar", "d": "En el de Artes", "right": "d" }
{ "_id": "6"  , "question": "¿Que haces cuando te trasnochaste haciendo un trabajo  y no lo reciben ese dia?", "a": "Te vas a dormir", "b": "Continuas mejorandolo", "c": "Dejas a ultima hora para el nuevo plazo", "d": "Pides que lo evaluen ese mismo dia", "right": "b" }
{ "_id": "7"  , "question": "¿Donde se puede practicar natación en la universidad?", "a": "En las lagrimas de los estudiantes", "b": "La fuente", "c": "En el aeropuerto", "d": "En las piscinas", "right": "d" }
{ "_id": "8"  , "question": "¿Quien es el rector de la universidad?", "a": "Rollo", "b": "Pastora", "c": "John Jairo", "d": "El innombrable", "right": "c" }
{ "_id": "9"  , "question": "¿Donde queda el bloque de artes?", "a": "Aeropuerto", "b": "La fuente", "c": "En la calle", "d": "¿Tienen bloque?", "right": "d" }
{ "_id": "10" , "question": "Fumanas, ¿es la facultad de?", "a": "Artes", "b": "Ingeniería", "c": "Humanas", "d": "CiFal", "right": "c" }
{ "_id": "11" , "question": "¿Medicina hace parte de la udea?", "a": "Obvio compis", "b": "No, son independientes como Quintero", "c": "Si, pero tibios como Fajardo", "d": "¿Quienes son los de medicina?", "right": "c" }
{ "_id": "12" , "question": "¿Cuál fue el año en el que se eligió el último representante estudiantil ante el CSU?", "a": "1975", "b": "2002", "c": "2011", "d": "El eterno 2019-2", "right": "b" }
{ "_id": "13" , "question": "¿Cuál es el nombre de la estatua central de la U?", "a": "La piscina de artes", "b": "La fuente", "c": "El hombre creador de energía", "d": "Oda al conocimiento", "right": "c" }
{ "_id": "14" , "question": "¿Quién fue Barrientos?",  "a": "El hijo de pastora", "b": "Un ex-rector de la U", "c": "Un estudiante", "d": "Un profesor", "right": "c" }
{ "_id": "15" , "question": "¿A qué pregrado y modalidad deportiva pertenece Monica Sarai Arango? participante en los juegos olímpicos Río 2016", "a": "Educación Física - Apnea", "b": "Psicología - Nado sincronizado", "c": "Educación Física - Nado sincronizado", "d": "Psicología - Apnea", "right": "b"  }
{ "_id": "16" , "question": "Porqué algunos estudiantes de sistemas en los grupos de WhatsApp son los más habladores de pendejada y de frente Son los más bobos?", "a": "En WhatsApp la mayoría no sabrían quién es.", "b": "Por inmadurez", "c": "No se saben expresar frente a las personas", "d": "Todas las anteriores", "right": "d"  }
{ "_id": "17" , "question": "¿Con quien estudio rollo en la u?", "a": "JuanPis Gonzales", "b": "Platón", "c": "Alvaricocker", "d": "Caillou", "right": "c" }
{ "_id": "18" , "question": "¿Quién dice \"el siguiente qué toma\"?", "a": "El que vende los jugos", "b": "Un profesor de exactas", "c": "Pastora", "d": "Castora", "right": "c" }
{ "_id": "19" ,  }